［有圖］到底林作同鍾培生私底下有冇做過愛？

網上同記者會就做到好似世紀仇人咁，針鋒相對
但暗地裏佢地互相相愛
林作係好嗲嗰啲，每次做完愛都嬌喘一聲瞓喺鍾培生懷中
而鍾培生就係啲大男人type 嘅fkboy
搞完嘢之後要林作簽約保密佢地嘅偷情關係
”sign the fucking contract, no bullshit let’s go”

表面：

實際：

可能真係有

唔係做咩搞咁多野幫佢上位